想找人裸聊

有無人未瞓可以立即🥺

瞓啦柒頭

唔柒

嚟

咁你瞓算啦

電話？

想射咗先瞓

Gay?

其實我都想射咗先瞓

打多兩個飛機應該就會等到

(っ'-')╮=͟͟͞💩

✈️

射晒畀小妹

幫吓手

嚟啦

點嚟

你想點嚟

你想點嚟就點嚟

tg: hugo1991

米挽我tg

即係點嚟

say

Welcome to lihkg

gay or 絲睇嚟八成都係gay

Ok

(っ'-')╮=͟͟͞🅿️

why

(っ'-')╮=͟͟͞💙

tg

我

call me

Pmed

好凍攬住我

blocked

過嚟

又過嚟 笑到我傻

點解唔聽我電話？

唔聽133

我po咗張戴眼鏡嘅相去i豬 數十個人話我戴眼鏡似淫賤miss 有少少唔好意思

圖？想射你

同你傾到一齊射

怕醜

想丁一下淫丁

漏咗。。

係嫲妹

唔好怕 你唔醜

笑死

你有無咁愛我啊？！

有呀！！

有時想試吓同囡拍拖但又唔想奶閪

又唔一定要奶嘅

但我真係好鍾意男人

屌你想點
搞到我一路睇iu一路覆post又喊又笑

想強吻嘴仔。。。

着衫聊得唔得？

不要暗戀 去強姦。。

咩衫

畀啲矜持！！

校服

ccccccccc

無咗了

肚餓啊

cccccc

去食早chan

你寄未？

寄咗 你等下

梅爛臭

咁我都唔想

返嚟返嚟返嚟

應該下個月返

社區大爆發

我無出過街淨係落樓下買嘢食